要抵制TVB，要逐間廣告商擊破

要一間一間咁擊破，搵一、兩間大嘅黎打先，先可以做到逐一擊破

推

1 19中環見